(轉自FB)求旺角77片 - 或許去旺角食飯，係我係七月七號做得最錯的決定

七月七號晚上十點鐘，同男友由ＴＯＰ商場離開，行到商場彌敦道出口。
突然間，右邊有成千個警察行過黎，無論行車線定行人路全部都係警察。
而佢地當時只得一個行為，持盾同警棍威嚇所有行人，無論你企行人路定馬路，無論你食完飯定行緊街，總之你係佢面前，就要走！

我當時行係行人路上，本打算去朗豪坊，逼住一直向前行。而班警係後面用比我地行路要更快既速度喝我地離開。要散到去邊？警方冇同我地講，只知道一班人係到揮武警棍同盾牌，好怕，所有人都好怕。
有人屋企係太子，想返去，但都被逼去油麻地方向，點返屋企？警察唔答。

行到惠豐中心對出的亞皆路街行人路，本以為唔係彌敦道無事，結果警方又進一步推進。我轉唔切方向，企唔穩，但一直俾警察用警棍指嚇。
佢地一直揮武，好似要打落黎咁。
我男友護住我一直向前行，但我真係重心唔穩行唔快，好快就俾警察包圍。
男友不忍我俾人推，同佢地理論，一個市民係旺角行街有咩錯？
佢地就對支警棍係我地眼前，話係咪想返差館？
果一刻好驚，好驚佢地用盾按我地係地下打。
我冇著黑衫、冇拎標語、冇嗌口號，我只係食個飯姐，我只係想買野刺激下消費姐，但我覺得我生命受到威脅，我唔明憑乜我要受到咁不禮貌既對待。

我拉住我男友向西洋菜街方向行，佢地一直用盾推我地，一直喝我地：「走啊！係咪唔走啊！」我大聲喊住咁同啊ＳＩＲ講：「走緊啦啊ＳＩＲ！走緊啦！我都係食完飯姐，我做錯左乜野呀？」有一兩個有掛證既警察係我地後面講：「唔好拗啦，快啲走」

最後我地行到西洋菜街終於班警察冇追上黎，我喊到收唔到聲，冇親身經歷過，你唔會明佢地有幾失控。我唔會再相信警察都有良知、有好人。我只係知道佢地袋住三萬蚊由納稅人俾既錢，但用槍指向市民。

我返到屋企，但我眼淚一直都停唔到，有冇人話俾我知，我可以點投訴？點可以攞返我既公義？

有冇手足有當時條片 個朋友想拎到條片

再睇下點追究

有片嘅話send埋比ipcc

推到有片

著咩衫？

女著白色T 短褲 男著黑色T

位置係 惠豐中心對出的亞皆路街行人路 大約十點九到十一點

咁下次遊行記得要企岀黎啦！

啲警真係痴左線

推

有份係現場 真係消遣既 有無去透過d商戶 俾d壓力?
例如email俾TOP 大財團 話點解去佢地道消費係咁危險之類
質問下佢地 等佢地俾d壓力d狗

屌你老母死黑警全家落地獄俾狗屌

你唔再發聲就永遠冇公義

唔係個政府咁仆街
我地會出去？

無得投訴架啦，下次一齊出啦

警方無跟指引處理非法集結，
燒埋正常市民，搞清楚先
就算無不反對通知書，警方已經可以見人就拉，咁你覺得呢班人仲有無問題？